Solomon Yue: 預計四月出香港人權及民主法制裁報告

即係美帝來了

請加辣同連坐

三萬,plz

謝謝轉載，但而家真係開心唔落，出面既香港人受苦中

首先全個行會PLZ
加前大曱甴, 現任大曱甴

Cant wait anymore!!!

Pk tang 1.1
Carrie 1.01
Regina 1.00001 (已封盤）

美國

同黎智英被捕有關

快啲快啲

佢話林鄭拉黎智英，觸了美國的紅線

完全係提供子彈

姓夏條港澳辦主任同777想攬炒

口交法案就算鳩數啦

真正出手就殺到措手不及

支持

用病毒維權只係痴心妄想
黎緊香港只會愈黎愈多示威，繼續反暴政反暴警，黃色經濟圈重創支那黑商，全世界等睇支那釋放第二波病毒

呵爆欠

口咬支那就唔會嬲到腳軟

要制裁埋教育局局長

鄧小強又立功

要求唔多, 份名單只要有：
柒婆+全體廢官+全體含會+全體獻細派(少數派)+撐警藍屍組織+三萬曱甴thx+曾公開撐警偽人
就夠
Thank you Solomon Yue

係真至好
等左好耐

推

但起碼依家勇武都返曬嚟

醫管局班高層秋後算賬，唔該列埋入制裁名單

新嗰兩個支那官仲以為自己拆咗大台立大功

其實個門檻好高。

老美都有肺炎，trump要搵中共開刀

快一點

制裁 功能界別議員 + 候選人

死黑警！

先唔講制裁住
第一階段先公佈公開所有港共中共高層人士及其家屬
在美相關資產先
應該已經嚇撚到仆街

CIA嚟

臥底帶頭打手足？

明曲啦

我老豆SOLOMON

姐姐

推推推

連坐 thx

Sir this way

姐姐出發去見所羅門

土

請制裁三萬隻及港共官員

Push

出報告 =/= 出手制裁

唔識咬文嚼字又比佢水到

三屍十二命

光復香港

推爆佢

四月之前可以每日訪問下佢fd葉劉心情如何

黃色經濟圈我諗玩撚到滅黨戈日都得啊，又冇犯法
就同佢鬥長命

我入黎就係為左依張

四月報告，未必會制裁

我估侵會連任後先正式開波

肥佬黎: 美國副總統同我都算有啲交情

時代革命

大家要同泛民代表講， 香港人就算攬炒，都要取消美國關係法，得到民主！

絕對係
呢個時候生死關頭
一定要攬炒

If we burn, u burn with us

唔知法官有冇事呢

泛民去盡d 叫侵取消埋香港關係法啦